理性分析點解C羅唔來中超去意甲！

係祖國逃稅分分鐘比人打靶

咁唔分析埋梅西？屌你老母大陸狗

thx for share!

閱

係大陸冇糧出添

咁保連奴就偉大啦，中過伏都仲去做多次義工